Tu wenne mees Kerre Andre tulle ette ning tunnist et ta Tolama mees Kaupmehhe pennile lönu om, sus om tu penne wehge waigelema sus ütles Kaupmees, sa Kelm mes sa laija minnu pennile ja laije üts körd pössa peel
XXX
